\cuen{prob}  ?`Qu\'e es un aut\'omata?

\begin{enumerate}
\item Es un modelo matem\'atico para una m\'aquina de estado finito.
\item Bla bla bla
\end{enumerate}
\begin{flushright}
{\bf Autor: Israel. Respuesta:} a
\end{flushright}

%-------------------------------------------------------------------
\cuen{prob} ?`Qu\'e es la \emph{Jerarqu\'ia de Chomsky}?

\begin{enumerate}
\item Bla bla bla
\item Es una clasificaci\'on jer\'arquica de distintos tipos de gram\'aticas formales que generan lenguajes formales.
\end{enumerate}
\begin{flushright}
{\bf Autor: Israel. Respuesta:} b
\end{flushright}
